球王回歸-林書豪

速龍需要的是一名真係可以帶bench 的球員，做啦啦隊係最適合，果然係球王

出幾分鐘贏總冠軍(如果真係)，抵到爛啦

唔出都贏
一出仲得了